有痴身既女朋友係咪多數都有得成日扑野?

我對痴身女朋友定義
女朋友成日都想見你，一有空間就要陪大家
放工時間，週末時間一有空都要陪大家
就算你返緊工，返緊學都要久唔久keep 住WhatsApp

但痴身係咪就等於有得經常扑野
冇得扑或扑得少先慘

一來大家出到黎洗費多數都係男士出
二來由於見得多愛人拖佢隻手，錫佢個嘴，但又冇得扑野完事
搞到條賓周成日進入扯旗狀態
冇一個出火發洩地方，唯有瘋狂打飛機
打飛機打到身體差哂

痴身即係佢鐘意你多過你鐘意佢

扑幾年扑乜都厭啦細路

連登仔話同男朋友扑野都係臭雞
你係咪一定娶條女
陣間同你扑咁多同你散左比人話臭雞咁點算

巴打有痴身女朋友?
如果有地方
提出一見面就要扑野，係咪多數肯?

有 係唔係好過 冇 先

半年之後你就唔想成日扑

講過幾次

處女有撚用咩
床上經驗豐富先正，自然有經驗令到你舒舒服服
好過日日屌死魚

識含撚吹到口爆先最重要

識口爆會加爆分，識得口爆，仲唔怕精液臭氣簡直係爽過屌處女,好過d乜撚腎妻良母，我真係唔介意爆完同你kiss一齊品嚐精液，同埋唔介意做埋家頭細務
處女就算你破到佢處，佢都未必識含撚吹爆你，你打飛機射精落佢口，都未必接受到個味道

父親節快樂

有 點都好過 冇

真係扑到想 不如不見

100萬個同意

遇到一個ex好痴身 一日都撩你扑野 開頭幾正

耐左會覺得好煩

洗唔洗整埋gif 痴線

扑到當去廁所一樣

呢家岩哂啦

直接夜晚約去酒店見面

話想飲下野 順便扑埋野

慳番食飯出街錢

港產AV

感謝你詳細的回覆